[![N|Solid](https://raw.githubusercontent.com/fukuball/Awesome-Laravel-Education/master/laravel-logo-white.png)](https://nodesource.com/products/nsolid)

### [демо](http://reneisf6.beget.tech/test2/bookcase/public/)

## Тестовое задание
#### Реализовать web интерфейс для управления хранилищем книг.
##### Книга (у книги может быть несколько авторов):
- название
- автор(ы)
##### Автор (у автора может быть несколько книг):
- фамилия
- имя
#### Страницы в веб интерфейсе:
- Просмотр списка авторов
- Форма добавления автора (в этой форме можно добавить книгу)
- Просмотр списка книг
- Форма создания книги (в этой форме можно добавить автора)

На странице просмотра книг должен быть фильтр по авторам (можно выбрать несколько)

## Порядок развертывания
Обновление пакетов [Composer](https://getcomposer.org)
```sh
$ composer update
```
Создать файл конфигурации **.env** из **.env_example** и заполнить его
Сгенерировать ключ приложения
```sh
$ php artisan key:generate
```
Выполнить миграцию БД
```sh
$ php artisan migrate
```